話你地知呢場選舉點解咁重要

好多前線朋友 大家一開波可能會杯葛選舉 又話射落海又乜乜墨墨
我d前線friend係激心到pk 人地用身體幫我地擋子彈 用前途去幫我地光復
我地呢一場丈打得靚 其實係一個好清晰信息話畀前線同政府聽民意冇逆轉

我地係越打壓月團結 所以呢場選舉唔係要泛民贏
可能係要建制輸
但最最最緊要 係香港普通市民同和理非幫前線手足加buff同回血
你唸下呢場選戰如果大敗 如果55開 作為一個前線 邊有人會再堅決同你堵路 同你射火魔法 自己嘅行為得唔到大眾市民支持 個個就心灰意冷

但呢一刻 香港人係為佢地打左強心針呀屌你！！

路仲有好長
我身邊前線朋友 都好辛苦 好大壓力 成日揾我 問我和理非究竟點唸
其實大家都絕對怕失去你地支持
所以 大家一定不割席 同勇武行到最後
煲底之約一定會實現

光復香港 時代革命

1/10

2/10 死都要推到10連

支持呢d比較正面小小既post
好agger你果句
證明民意係冇流失
一巴打醒班民意放負撚

你知嘛？本來早幾個月我都覺得D藍絲廢老好大聲咁
我真係擔心其實我地somehow會被孤立
但今日戰果正到，睇住D友輸打贏要都不知幾爽，直接回滿血
當然抗爭尚未結束
poly手足要營救，工會要繼續搞，繼續攬抄經濟燒埋聖誕旺季

3/10

我有好多前線friend
都話歧視最緊要喺大家支持 就已經好足夠

加油手足 民意冇逆轉 一定要繼續光復

仲有特首選票

正能量 推

以後可以大大聲講
我哋 就係主流

推推

4/10

push

要啊 呢場運動教曉我 要夠惡 人地都咁惡 香港人係會進化

5/10

6\10

推 再反擊

7/10